{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161548?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 클린 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時です。 予約する際の注意事項としては、2名基準で客室料金が策定されており、追加で1名を入室させると追加料金が発生するという点です。 チェックアウト時間を超えると、自動的に追加料金がかかる場合があります。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りすることもあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、ご注意ください。 また、夜間には過度に騒音を発生させると退室措置が可能なので注意が必要です。 客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることもあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "予約する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "予約する際の注意事項としては、2名基準で客室料金が策定されており、追加で1名を入室させると追加料金が発生するという点です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると自動的に追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りすることもあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "夜間にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "夜間には過度に騒音を発生させると退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損したり盗まれたりした場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることもあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 451
    }
}